父母對你講過最hurt嘅野

媽 : 我真係覺得你冇當過我係你呀媽囉。

老豆: 我生您出黎架，無我您乜都唔係啊，您出糧成份糧比晒我都係應份

要不是咱們中國人...

咁你有冇比

要不是我那粒精
你現在什麼都不是

平時聽佢9up都係覆佢: 「係....係...哦...知道....」
膠都費事派

老母：點解人地個仔咁叻 我個仔咁廢

即走唔洗理佢
佢死左有身家分就返黎蒲一蒲頭
冇就係咁先
反正你乜都唔係

之前搵24k，最盡比4k，多都唔撚比

快啲死左去

老豆:你同我走出呢個門口 以後唔好返黎

正廢柴

仔：因我似你，有晒你啲垃圾基因

新年錢幫你keep住先

因為個仔你生

唔係好hurt姐

當我冇生過你啦
/
我都唔知點解生左你出黎

媽：係咪你拎左屋企啲錢

我：無呀

媽：點解要拎屋企啲錢

我：我真係無呀 你自己揾清楚先啦

媽：你唔夠錢可以問我..點解要..（下刪一千字）

講左幾次居然仲認為我偷屋企錢 心都淡鳩哂 到而家都覺得比齊家用當盡左本份

另外有一次hurt得最深係有朝早呀媽無啦啦問我係咪我ex偷左佢枝護膚來用 我話佢肯定唔會 佢黑哂臉話以後帶小點佢上來屋企，又係講啲好難聽既說話，話咩成枝無理由唔見左，係咪佢拎左去自己用，跟住佢就頭也不回去左番工

跟住我響佢床邊「LA」位影左張相比佢，打左段千字文比佢，講番點解要懷疑我，甚至係懷疑我女朋友

個陣真係萬念俱灰。

渣ga

聽過
咁叻佢就自己十月懷胎生一個

媽：咁多年扮有母愛 好攰喇我

冇信任真係乜都冇用

呢個堅傷

當初落左你一了百了 宜家就唔使係度頂心杉

全屋既野都係我既 點解你唔走？(叫我出去自生自滅)
#呢個hurt得嚟又好火

會唔會係一時以氣用事先咁講

我諗係認真 次次講完呢句 啲淚湧到上眼眶 次次佢地唔滿意就係咁 對佢地心都淡

話你臭西算唔算

佢咁講你就咪比啦

留名

媽媽：屌你老母

呢個真係hurt到不得了

你細個果陣明明好得意架，點解大左會變成咁既樣

聽到都想喊

呢個

最hurt係乜都唔講.....(.由細開始就同屋企人關係差)

人格障礙，情緒唔穩定
老豆：黐咗線，要入青山，使撚理佢咩

呢句好撚hurt

媽：人地話生女好 我真係完全唔覺
老豆：一早唔當佢係我個女啦

唔好咁啦

感覺呀媽都有點心淡嘅感覺

有冇嘗試下去改善

即係本身你有情緒問題老豆咁話你

你做過乜黎

聽過

媽： 我地都覺得你好難相處
另一句係
媽： 你根本唔重視我地